{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74414&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더플래츠글램핑"
    },
    "text": "当感性グランピングは、全室でホテルの寝具を提供してヒーリングを楽しむことができる空間です。 最高のサービスとヒーリングを提供するために努力しています。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトは20,000ウォンの追加費用が発生し、予約前に事前協議が必要です。 客室は現場でランダムに割り当てられ、23:00以降はチェックインできません。 個人的に火鉢、炭、薪の使用は禁止されており、予約されていない人の訪問は絶対禁止です。 ブルートゥースマイクの使用も禁止されています。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車もできます。 清平駅近くの割引マートで5,000ウォン以上お買い上げいただくとスーパーピックアップサービスも可能であり、事前予約が必要です。 客室内では炭火とテントが使用でき、共用流し台、シャワールーム、トイレも利用できます。 他にも駐車場とバーベキュー設備があり、ゴミは分別して捨てる必要があります。 ただし、最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "感性グランピングでは、何を提供していますか？",
            "answer": "全室でホテルの寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "20,000ウォンの追加費用が発生し、予約前に事前協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室は現場でランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "火鉢や炭、薪の使用は可能ですか？",
            "answer": "個人的に火鉢、炭、薪の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ブルートゥースマイクは使用できますか？",
            "answer": "ブルートゥースマイクの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車もできます。"
        },
        {
            "question": "割引マートでのお買い物に関する特典はありますか？",
            "answer": "清平駅近くの割引マートで5,000ウォン以上お買い上げいただくとスーパーピックアップサービスが利用できます（事前予約が必要）。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用可能な設備は何ですか？",
            "answer": "客室内では炭火とテントが使用でき、共用流し台、シャワールーム、トイレも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とバーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場とバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超えた場合は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 418
    }
}